AFK Arena (16) 無人開我開

AFK Arena

係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

an:
ios:

Q&A

新手玩家用黎做參考
歡迎各巴打修改

首抽:
呢隻驚無特別要首抽，如果你一定要刷首抽下面有推薦。 只是前期比人好行少少!! (首十抽必會中一紫)
頭獎:

二獎:

三獎:
所有神話級英雄(圖鑑有寫係咪神話級英雄，所有神話級英雄必定係紫色卡，但係紫卡唔一定係神話級要留意!!!)

特獎:(重課金會好勁，0課只夠你去到100lv)

前期可以參考 睇下邊隻前期入隊好
PS:唔好一開波就睇中期/後期人物評級，你有命過到前期先!! (新出願望清單，可以提高中獎機率)

潛力英雄(根據1.22版本調整既後期逆天英雄)

特別垃圾獎(中咗喊3聲) ps:for起手

注意:未過到第五關時唔好係咁問問問邊隻英入唔入隊，因為你根本無英可以換(除非你重課)如果唔係你就跟上面分級表入隊，可以不停試組合，試試下你就知邊隻岩入隊

角色:
每隻英雄都有簡稱 以下係常見稱呼
-Brutus 布魯特斯 稱:獅子
-Nemora 妮莫拉 稱:羊/喜羊羊/奶
-Saveas 薩葦斯 稱:狗頭/羊頭
-Shemira 雪米拉 稱:女妖
-Fawkes 弗克斯 稱:棺材佬
-Lucius 盧修斯 稱:白盾
-Estrilda 愛絲特瑞達 稱:女騎
-Belinda 貝琳達 稱:女法
-Tasi 塔西 稱:精靈/精0/妖精
-Lyca 萊卡 稱:精靈女弓/妖精女弓/兔子
-Hogan 霍根 稱:坦/根/巨根
-Vedan 葦旦 稱:吸血鬼
-Ira 伊拉 稱:弓手/女弓
-Angelo 安吉洛 稱:詩人
-Ankhira 昂凱拉 稱:蜘蛛女
-Athalia 阿塔利婭 稱:神族/半神/女神/天使
-Ezizh埃茲 稱:惡魔
-Ferael 法瑞奧 稱:暗弓
-Raine 雷恩 稱:女槍/雙槍
-Mirael 米瑞兒 稱:女巫
-Niru 尼汝 稱:死神
-Safiya 薩菲婭 稱:獸法
-Eironn 埃隆 稱:雙劍

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)(詳程可睇返"水晶石介紹")
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

重抽：
呢隻game唔洗del完再開重抽，轉ser即可重抽，按你profile pic->Setting就可轉ser

(迷宮):
1樓 搵紅旗怪黎打，盡量拎攻/爆率/爆傷buff
2樓 拎英雄/打紅旗怪，有buff拎buff
3樓 基本上就係打怪打到無血就補/拎buff (困難mode要通過9-4先解放)
日月石/冰火劍,盡量儲齊一套,效益高很多 另外15%必死,蜘蛛手套等都係好有用既神器可優先拎
(請注意暫時只有3層，盡能力過晒佢，有豐富獎勵，困難版有特殊獎勵)
PS:每48小時重置副本及獎勵

商城:
升裝備係短時間內提升戰力嘅好方法，緊記配帶一樣陣營嘅裝備，會有30% Bonus，前期升裝成本好低。(買裝備成本係非常之高，而公會幣則可以用黎買裝。)
如果要短時間沖關卡可以購買金/紅裝(最快都要係第7關開始先買) 前提係英雄已經比較齊及石有多既情況下 ps: 課金推薦
有錢可以儲定英雄粉末，對於你升英雄有重大既作用!!
見到時間沙漏可考慮購買，卡關時可使用。
（每人玩法都唔同，大家自行決定）

馬車:
你可以去馬車分解綠色英雄(暫時只限綠色英雄可分解)，但每個陣營留番一件做任。
可以將升錯咗既英雄拎去馬車度洗回至1lv,所有用過既資源100%回饋返

隊伍:
每隊都有同族buff，AAAAA，AAA+BB，AAAA+B，AAA+C+B，AAAA+C，AAA+B+D，AA+BB+C (A=某族， B=其他族，C=神族 D=非A/B種族 粉紅色表示有會有buff加乘)

惡魔組隊加乘比較特別，一個人都可以有buff
唔好升多過5隻主要英雄，主要升5隻英，解鎖咗Resonance Crystal (水晶神殿)之後就可以令其他英雄升到平均等級

戰鬥:
唔夠打可以試下轉下英雄排位，有時會有奇效，有時僅僅打唔過某d關可以不斷試，如果唔係差太遠都有機會成功。有時手動放技都會有奇效
PS:如果真係完全唔夠打，你都係認命訓搞啦，訓醒收成話唔定過到。

收成:
最大領取時間係12個鐘，記住最耐12個鐘上一次線喇

人物升階:
藍色英雄食兩張同樣英雄(同階級+同人物)=藍色+
藍色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=紫色
紫色英雄食一張同樣英雄(同階級+同人物)=紫色+
紫色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=金色
金色英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=金色+
金色+英雄食一張同種族英雄(同階級+同種族)=紅色
紅色英雄食一張同種族英雄(金色+階級+同種族)=紅色+
紅色+英雄食二張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金
鉑金英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金1/2/3/4/5星
PS:可以用藍色卡黎堆肥料 天使同惡魔升階係食返自己

好友:
朋友係呢隻game非常重要，特別係有勁英嘅朋友，可以加大量嘅buff俾你
（library圖書館)
記得送心心同收好友心心，可以用黎抽卡。
另外1.21版本新出傭兵系統(要過咗6-40先有)
每個人可以借自己既英雄俾其他好友用(限借出5隻英)
借英用既玩家限持有3隻英雄 如果要其他英雄請你還咗英先(限36小時後還/用完即還)
搶手既英雄係需要排隊借,所以借完贏咗好還返俾人,留俾排緊隊既人用 有借有還上等人
如用傭兵做隊員過咗關就需要一星期時間冷卻再用傭兵(可以用黎打副本後再打塔)
Ps:傭兵可以幫拖既地方主線副本,塔,種族塔
任務:
Bounty board係可以upgrade，只要你做夠一定數量嘅任，所以記住每日清任。

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
788新手獅子包>158經濟過關包>皇令/迷宮令(唔係經常有)>118窮撚月卡包>all 禮包/月卡

時光之巓:
要解決第三關樹根生長問題必須首要過呢條路徑

要經過第四關右邊既機關(請你先清除右下既三個開關再打左上角既王)

打第五章可以打左邊120怪(無隊友死亡代表有機) 之後keep住隨級數一步步打上去 暫停去機關同傳送 打哂之後就開黃色機關>再藍色機關>跟住去中間打上去,最後先行傳送門開埋紅同綠機關

要打第柒關請睇次序(綠色係打獅子 藍色打吸血鬼) ps:兩條路線要打2次同埋要1take過

時巔第十關攻略(佢講埋俾你聽要踩咩)

第十一關攻略(一係200lv先去挑戰/帶白盾+羊去挑戰)

公會:
有新手巴打要入會暫時得柒個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6/lihkg7(消失的7會) /lihkg8/lihkg9
Ps:(不知明的lihkg10會 暫時唔好入住 因未聯絡到會長可能假連登會)
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

Reddit 攻略

Code: (持續更新)
(設定-》兌換碼）
暫無

想執吓呢到啲英

新英勁唔勁

耀光嗰隻?

唔記得係咪耀光，琴日定前日release 果隻

未抽到 唔肯定

我見搵極都搵唔到新po
原來真係冇人開

新p0留名

新嗰個奇境探險我打哂所有怪但金箱9/10 搵唔到最後嗰個
有無人指點吓

我都係

唔知乜柒禮包有問題
送隻光盾比我
佛心驚呀

重係1.23版

我想執吓 遲啲睇吓有無時間

是日迷宮

今朝拎咗禮包送個5張占星卷 再打埋活動關 但唔知點解都係得5張卷 有冇清知發生咩事

想請教下應該點樣升同出邊5隻 卡得好嚴重

有無公會收人

我想問佢依個會唔會遲啲打會易啲打
定佢戰力會隨住我升啲人佢又變勁

一隻graveborn 都冇但佢一開始就buff亡靈

免費拎果個RANDOM的 唔係比晒你

中間左邊有個位打完怪，會係後面生多個寶箱

要用骨王打先得

原來係咁，本來有上骨王，唔怪得之無呢個問題

係咪即係呢隻?
要問人借

有啲尷尬 建議迷宮幣主力換女妖上去
然後組住羊奶+兔弓+綠伯 搭 白盾/廿頭/巨根/女騎

巴哈啲人講緊占星首十抽好機率中紫英
有冇ching試過？

卡左起16-12
想問下女法係咪係時候要食巨根？
定還是棺材or 商人食好？
thanks

個人建議商人
上紅專武太強
利申 161後我用女妖 冇用光法

第一次十抽實中 我轉左做雙子 一抽就中

新手玩了2星期多D，而家卡在9-36
想問問萬聖活動換咩好? 應該會課21日8蚊拎525糖
打到50幾粒一日，當21日我就會有1500左右糖
all in種族抽?
女妖140差一隻上金+
女法金+
光盾金，獅子 羊妹 羅萬差肥料上金
冇女僕

換3隻雙子上到紅
但又想all in種族抽耀光好難揀

已升

諗緊抽咩好..
要一隻雙子返黎有冇用..？
定其他角上紅上白好

有無巴打建議下今次活動換紅葉定種抽好?
現專武角色 女妖+20 商人光盾+10 獅子蝴蝶+0
而家由國家隊轉左光耀 種抽都係ALL IN光耀?
另想問下迷官同高階換咩好? THANKS

原來必中
後悔無轉獅子 差一隻上白
抽左女僕上金+

我隊主力上晒白了 抽雙子都係想拎黎打公會BOSS 利申商人同女僕我都係得一隻冇升過 公會BOSS照拎黎用

10抽150粒糖
換隻英要720粒
好似唔多抵

禮包中左呢個
突破上限係咩意思

商人加一 開咗專另一個世界

請教一下
暫時卡19-37
平時用 獅子 女妖 商人 棺材 女僕/光盾
暫時得一隻光+ 耀光肥料
將女僕升紅開專武好
定光盾上白好？

掛機時間無限制

好似冇咩用

大家先打萬聖節奇境拎5 張占星，再係萬聖活動用90粒糖兌換5 張，夾埋抽一次占星，必中一隻指定紫

獅子馬上上白

1500石同神器升級50個
大家應該都係要1500石?
定係有邊種神器要快升上去?

占星要推到邊度先開

16-1/vip13

lm

酒桶都抽埋 商人一隻都無

阿伯冇乜點升 即係主力後排就阿伯+兔弓+羊奶？ 種族卷係咪都係抽返綠軍

請問專武20 up 要幾多粒專武材料

去到30要300粒

好似要帶托安開左下角嗰場

推圖應該邊5隻？

想問下卡10-23 ，平時用光盾，光法，女僕，女妖，骨王
有無得汁汁，綠有無野要上金

主線到23-1
7隻神話，光法光劍已經夠左8隻，棺材佬都已經7隻叫緊糊，唔洗再特登去買抽抽卷去抽角色 其他5-6 隻都有好多唔一一講啦
Pvp 第4名
V12 快v13
因為缺錢問題，要割愛放售啦，有巴打有興趣就留 tg
$1800，綁左fb gmail

卡到2046 等改弱啲關

thx

三會收四個
記得留名

而家其實獅子女妖+耀光三寶定標準國家隊好推d?有40族券諗緊抽乜
21-43

已申請 名係owo

請問去到第幾關先卡到紅裝

主線任到
4個關注任好似重置了（Facebook ,IG,Twitter)
快d 攞返200石保平安

1會招1名會友
apply完請係here留名

開始卡粉大過於英

Tikn
剛剛退左另一個會,要等一個鐘

巴打們，我玩左4日，想問一問，應該用邊5隻做主力

玩耀光三坦+羅+棺

殺到人乎？

殺唔到

你地最多打到幾粒糖？

最高38啦

34

44最高 攻略網有組隊教學

全換110種卷

前排用女妖 女騎
後排光法 女僕 萊卡 （森林射手）

42-44粒

可以試試

我女妖得紫
成隊得兩隻過121

建議大家抽一次

種族塔戰力差成倍

大部分關卡都係咁

頭6隻
前面獅子、羊男

光盾、女僕、商人、女妖、羊男

我主力獅子，女妖，光盾，女僕，商人，官材
卡22-42

43

我覺得族卷抽森林好啲，妖精萊卡雙劍都好有用

尤其雙劍加埋專武好屈，去到而家25章主力必出

但國家隊入面羊補就真係雞肋，即使5星都係特定場合先會用到

反而獅子女妖到之後係可以換落黎，

尤其係獅子除左不死果幾秒叫做頂多陣用處唔大

反而閃坦或其他功能坦係出路

21

42

痴撚線

有冇人有金以上骨王可以借打奇境？
ID 37054955

好想隻女僕食左光法上紅

冷靜啲

羊頭後面係咪完全無機會上場
獅子食佢上紅好唔好

好似話種族塔有用？

請問下仲有冇公會收新手😢😢

我唔貪心，但求同你一樣

三會收三個

食 練妹斧頭同獅子先

申請左lihkg 1會 求收留

盾佬食唔食好？

一定唔食

易家推到第3章已經卡住卡住 再望一望新手首抽list 兩隻垃圾獎
係咪應該重刷好d

刷啦 前路渺茫

刷光盾起手

巴打已申請
game 名
宮永照
thx~~

收左

有無巴打可以話我知衰咩 挑左5次都唔夠打 但明明我同佢隻女妖差唔多戰力

刷到白盾+小妖
之前刷個D AC有冇得DEL左佢 因為我第一個AC係綁完之後先再重刷
轉SER個度見到好多AC 有D肉酸 想刪剩一個

卡緊8-12
想問主力升邊幾隻?
同埋之後抽邊個種族好?

想問下應該點組隊
同埋雙槍應該換女弓/棺材/女僕？食唔食雙槍上紅？

岩岩申請左入LIHKG9
叫モノクマ
麻煩晒

佢隻唔知乜水吸魔傷

白盾＋女妖好有耐性

冇得刪 接受現實啦

光耀

你主力都好似冇咩可以升咋wor

60lv兩隻紅 巴打好捨得wo 睇背包至少應該課左3000？
原紫唔好亂食留返打種族塔

唔好用獅子做最高lv 用女妖 推關推得遠d
雙槍垃圾黎 第一個換走佢

組隊試下 前放女妖光盾 後放棺材/光法 阿伯羅萬

如果死太快就試下 女妖 獅子 羅萬 阿伯 光盾

種族卷抽綠裔定亡靈好

2000左右姐

開驚無耐中獅子先決定課落去

唔該哂

新入坑，申請左幾個分會都未確認

我中左兩隻垃圾

已申請入lihkg3
game名： 流星雨

己申請
game名：流星雨

都係刷左幾次
btw 申請左lihkg3
叫モノクマ

其他會我唔知啲會長長老去哂邊
我地3會會定期嚟招人
其他仲有1 5 7會 好似都有見係到招人

加我，DoDing

申請左lihkg3會
Id BSS
麻煩批批 唔該

想問下
主力邊5隻會打得舒服啲

三會收齊

課788 有獅子 重要有光盾 馬上可以紫+ 好似幾正
btw重有邊度收人

我唔係長老
Justinsane先係
你搵佢啦

前女僕+白盾
後老伯 蝴蝶 女法？
女僕只要行去後邊幫老伯或者女法應該都okay
推唔郁就試吓換下排位應該都可以
獅子可以換上但冇組合好似唔多好
前期你都係升老伯加打迷宮換女妖同羊奶啦

4-36就卡 要點樣搞個陣

訓教

課完788變左咁 差一隻白盾上金

Vandarkholme

紫+上金係要同屬紫+兩隻喎

新手卡關5-20
入場比對面秒哂
目前第二日進度
求教學

訓覺

羊妹+兔弓+女妖做主力
有冇問題？

推薦課金禮金:
788新手獅子包>158經濟過關包>皇令/迷宮令(唔係經常有)>118窮撚月卡包>all 禮包/月卡

788個新手包真係超值？ 788有啲貴

唔一定買，我覺得課皇令 迷宮令 同過關鑽包好過

過關課左，皇令 迷宮令唔見有

其實而家邊個會最活躍, D 人玩耐左放置得太耐GAME都唔記得登入

而家課788 幾抵, 送獅子又送光盾

完場應該有千6粒糖 全部換曬10抽卷有百幾抽
期待值應該會好過就咁換兩隻指定

皇家要第八日 週期49日
勇者要過8-20 週期44日

有冇位 新玩 想入lihkg 公會

有冇公會 可以申請加入 新手 長玩

你地換左咩？我想換鑽石

換咗鑽

買羊定買女妖好 for 推圖， 自已原本抽到一隻羊

升爆女妖先換羊啦,一黎商人可以代替羊,二黎羊要死幾高階都係死

好

玩到圖18，國家隊基本上冇咩用咁後排全部被秒，我轉左商人魅魔雜隊打推得仲高，家下對面全部高一倍戰力又卡關

想入工會，請問邊個會有位？

完全抽唔到商人 玩到16-32 一隻都見唔到

想問下 女僕跟光盾定係跟女妖好

有冇公會收留我
玩到21-43

又有大佬

第6章d怪下下跨排 秒後排 點打

背包

有得揀既咩

諗住可以調下戰力

跟女妖 唔洗諗

呢隻game其實唔打競技場都玩得幾舒服

一個月 42卷 + 60 抽友情
加埋送既鑽 = 額外40抽

142*0.035 = 5張紫
142*0.45 = 64張藍 = 7張材料紫

高階競技場 當1張 迷宮當一張 仲有奇境活動

一個月已經有2/3隻鑽角
玩足一年零課都至少8隻

冇女妖就平均升lv啦
獅子做lead冇咩用 退返d經上81
女弓退埋 將羊頭上81

光盾如果儲夠多隻可以考慮直上金+
推圖好有多
巨根同火法個人覺得mamaday

女巫以前升落 易家靠佢帶起共鳴LEVEL
巨根遲早食埋佢

巨根同火法都係食物

食左佢慳20鑽啊

食左 易家平均81晒 又繼續穩推圖

過左第6章？

岩岩過左

但唔打競技場未好似玩緊單機game咁 雖然本身都有小小似

你點計法, 我玩兩個半月課到V11 先兩張鑽角

哦...我明啦, 你當係全部抽中同一張卡.....

50碎應該難儲過鑽好多下話

reddit post認為最高cp值既係咁
1. 過關
2. 皇家
3. 高級月卡
4. 普通月卡
5. 788獅子

我都只係買1-4

已經唔記得以前點推圖 個陣講緊一日兩章 家陣兩個月一章

但係課788獅子有埋白盾。我都係玩左一個禮拜唔知課咩好

得果1隻

長遠玩只課皇家令
788= 白盾+獅子唔抵

夠戰力推都卡返幾日刷下紅裝先

智障問題...我換左占星券..但係去邊度占星...?

要推圖過左15章定唔知16章先

紅瓜子幾時先會有， 我已經20 章都仲未掛到出泥

有冇公會有位收人?? 新手岩岩玩左3日

或者可能人地3+2 女妖有加成？

主力衝白盾 女妖
之後睇下會唔會有多幾隻女僕羅萬

痴線女妖上紅升埋專
完全係新世界
一個打十個

16-1

末日 同族-35%魔傷 其他-20

岩岩抽中左一隻妖精，仲用阿伯好定妖精，或者配邊5隻推圖好

女妖上161 先有用 ，前期可以練住希維爾先， 後期女妖可以食左佢上紅

希維爾即係邊隻

20章有，一個禮拜自然掉落會出一個算你運氣好

暗刺silvina

今日好快

喊出黎, 我而加先10-32...

有冇大大幫手諗諗點過

阿伯 弓 蝴蝶 巨根 女妖

充值至vip13即送占星功能

將光法退做125
之後將女妖升上160

再將女妖換走蝴蝶
再重新排過d位

揀咩好

我自己就女妖著緊咩就升邊個

試過
160同161女妖應該差好遠

光盾同女僕應該都係光速蒸發
不如拎隻獅子撐7 秒先

都係得4秒

佢意思應該俾獅子上141先

紫+獅子 共鳴得125
點上141呀

我係不課金玩家（aka 窮撚）

光盾換阿伯 試下

新手問題... 其實依d 咩黎？第一次見

係wo冇睇到共鳴緊

講完岩岩出左一粒， 仲要係綠色

差幾遠?
因為而家諗緊D糖換兩隻女妖上紅好
定係唔急等迷官
如果上紅真係差得遠可以推遠好多
就好 同埋可唔可以比個戰力圖睇下

估唔到老鼠打南瓜又幾好用

720粒糖*2你不如全部換哂占星占返黎啦

仲係o係第10章炸wo..

換角一定唔抵
你換一隻紫=45抽指定

咁換兩隻不如換90抽亡靈

巴打 我應該抽咩好

光耀

亡靈都得，但係推圖實用性冇咁高

女妖你可以靠迷宮換

咁我抽下光耀啦
女妖差一萬左右就可以換
我想問佢個SHOP係咪次次D野都一樣 唔洗REFRESH佢?
過多幾日佢會自己全部出番黎

係

想開個會
洗唔洗經呢到批同埋有冇人入

我有5隻100lv 以上ac湊人數

5 隻100 級

想問下我應該抽邊個種族好？

獅子真係唔好練

去到後期除左斬鳩自已友之外一d用都冇

普遍都抽光
如果你想玩唔同方向就上暗下光啦

而家d 人全部卡住左係lv100

咁應該練邊隻近戰 / 坦?

有冇人知新奇境，有一個隱藏小寶物，點攞？

左下角要帶王過

唔明咩叫帶王過

妖族有隻王，叫托安

帶托安，借人或求其放隻紫落場

好，復活佬

托安/光盾 推圖一流

但係冇獅子連前中期都過唔到

新手玩左2 日 有Keep住睇攻略 暫時係第7章

今日抽左獅子 12章前係咪平均升上去 水晶用獅子同羊頭打上去？ thx

2日第7咁撚快 我個幾星期都係第7

卡左王座之塔323好耐
有冇大佬教下路，前排唔多頂得住

唯一問題係唔夠lv

睇首抽姐

首抽ok既話
第一日推完第6
第二日推完第七

唔會 極限推圖用托安

返工得閒😂 首抽光盾就開左局

啪啪熊同埋獅子行頭
羅萬光盾女妖行尾
唔知可唔可以比全光隊頂耐d呢

唔該巴打
岩岩又試幾次過左了 塔西加棺財佬建功

課左幾多

課左一開波個成長禮包

我屌 100抽我都無5紫

全部叫緊糊

卡緊6-36 有冇計

新手第二日玩 有無公會入

落地獄喇

打圈住果格 個陣裏面要有托安
打完就有一格隱藏寶物

0課農到22章

想問下有冇人係咁
我之前都用到黎買 更新左萬聖節之後就用唔到

係唔係新登入隻ac?

vip6?

冇阿 一路都係用呢個gmail ac 同電話玩同課

升lv會送

有冇工會收人？

想開個新公會

咁我係咪下面應該光法食巨根同埋另一隻上金先？

好呀，我join

係咪貨金先有哩d待遇
我經常抽綠卡

我都係0課，卡係21-51
求組隊參考

玩左幾耐

用開咁樣

等我兩個鐘將d ac join哂先

如果你未入會 可以申左先
我呢到大約有7隻100lv以上既AC可以入會

公會id lihkg0

可以, 你有光盾同女妖行頭都唔洗用巨根

歡迎新手加入

利申：唔係全部ac都屬於我既
有d係好友list入面既連登巴打黎

有無巴打可以借隻托安黎打副本
Id: Nitrate

今年五月開始玩

參考唔到，得哩d

id:41411036 申請症lihkg0

應該係女妖問題
我240女妖由21-2 開始輾過成個21

拉去打把啦

參考大佬放左隻紫魔女 上左19章

呢個簡咩好

想問下叩個抵唔抵課

皇家令課左未

收左啦

兩個都申請左

課咗了

好，有咩想要都可以問我地借

我全部唔課了，無底深潭。
果日一日過哂4 塔30 層，彈左4 個呢啲禮包出黎

屌，左手邊一咋限時禮包閃閃下好恐怖

麻麻地

50蚊一張紫

iihkg0 仲收緊人

有18個位

課左新手8蚊

好呀。入左會了，謝謝

申請了 叫Kann

申請左 id:sheep

收左了
仲有15個位

新手上路比左幾百蚊 抽得唔好
唔理照繼續玩 依家先入第六章
係咪應該 紫+妖女同羊女入隊

有隻半神又有無用

申請左 id： ccybb

課幾百黎講又真係抽得衰左d既

不過組隊方面
可以試下
半神女妖行頭
阿伯埃隆半行尾

羊

一開始諗住 手痕禁下 點知禁禁下 早知一開始課大包
試下先 謝謝

應該練邊幾隻好？同埋種族卷抽咩陣營好？卡左兩日了 謝指教

新手玩第三日 係咪主力升綠裔三隻最好？

正路應該抽光耀
但你之前抽開暗？

試下大樹托安行頭
羊暗弓阿伯行尾

抽唔到相同升佢地都冇用

目前係

新手個獅子包值唔值得課 但後期你地話無乜用咁

之前抽過兩次綠裔
暗弓好鬼細力

小技巧
建議大家用小小石刷一刷每日

升左IOS13之後成日商城禁購買冇反應

我試過刷完仲衰多幾錢，睇運

或者試下 羊/兔弓+獅子前排
兔弓/羊+老頭+羊頭 後排
始終英唔多

我覺得睇你個人能力
獅子前中期都好好用
特別係141 可以無敵7秒後
建議巴打升定隻羊頭
可以用到女妖161 之後打族塔

如果玩多排仲係想玩課皇家令仲好
158蚊 有9紫 仲有幾千石

lihkg0仲有11個位

咁皇令抵課好多 唯有等多幾日

趣聞一則

抵買好多
同埋個心理關口細好多
始終$788係有D貴

lihkg0仲收緊人

想問下烏龜食唔食得過？

烏龜係垃圾黎

但係呢隻game可能會buff d爛角

一直都係用英文玩 但發覺佢真係譯得好1999我睇返其他youtuber玩中文先知

有舊relic係話health regeneration+40% 照字面解係垃圾 但明明係治療效果+40%

烏龜Buff完同兔法 埃隆可以組鐵三角喎

今日咁好運 友情2抽都紫卡
一張肥料 一張冇咩用獸族

唔係已經buff完上咗神檯喇咩

係咩 我都冇留意添 幾耐既事？

是咪應該種族卷繼續揀耀光
同埋應該升光盾定商人上紅先

最新既版本, 改強咗專武

lihkg0收多11個

另外2隻用薩菲婭+魯米蘇勁到

專武招技係點？
我得紫+睇唔到

係。慢慢課一百幾都冇感覺，一野$788

好似話商人上紅有專武好勁
利申 未升

岩岩打到 14章, 咁既情況種族卷應該all in綠？
今次活動換晒120卷

定係all in 光好d?

種族卷抽邊族好

而家卡左喺12-15
啲寵已經升盡左, 又抽唔到用開果幾張紫卡嘅重複
而家有咩可以做？

暫時推關係用三隻金另加兔弓同妖精

唔識玩 點組推圖好？

1會招1個會然
apply完係here留名

女妖

呢段時間 熱門英debuff好緊要
女妖 白盾 獅子已經成為歷史
以前白盾好撚坦 e+要靠食偉哥保命

dllm 第一次見五紫

走咁多人

其實課金好無謂 當你發現你課到v11 玩兩個月 21 章

人地0 課玩三個月又係21 章, 同樣係二白三紅。。

咁用6000 幾蚊換一個月時間 , 值得咩?

岩岩巴哈見到人地0 課早我一個月玩 進度卡池都同我差唔多真係有d 俾人坑錢既feel

課金只不過係睇你好唔好運抽中D咩英

不斷中同樣既戰力咪自然升得快D

0團好似前兩日先開

人地係咪歐洲人，我呢啲小課非先想死

的確仔台仔個ac 好歐 一般ac 玩到咁至少要半年啦

美國仔個ac 會唔會俾lilith 封殺埋

lihkg0收11個

好想將呢隻上鑽啊屌

過唔到呢度，對面係咁補血+女僕跟住光盾係咁開防護罩

蝴蝶可以斷大招
同埋唔知你仲有咩角

有冇認真考慮放生兩隻谷爆一隻輸出先？
角色只練五隻

角色練5個我知，但想問你地會有幾多套裝備

最後用眼淚過左。我練5隻咋，其他馬車拎的

個勢都只會係新英越出越勁 舊英慢慢nerf

想請教下，如果綠族冇蝴蝶羊奶個d，Arden係咪應該上金？

我反而覺得呢隻驚每個階段唔同，唔似其他驚一隻角用到尾，係中期獅子 女妖依然係主力，你中期用暗弓未出技就打柴

得1隻獅子， 種族卷抽綠定耀光好？

而家應該升邊隻

無拎送嗰隻光盾？

求建議...種族券抽光定綠好？

邊到有光盾送？

想問d糖應該allin種族卷定換半神好
推到10-21課左成長禮包only

之前個接力包出bug 全ser都送一隻光盾呀嘛

有無5會巴打係度
想轉會 會長兩日無上
Search lihkg 見到5會有位
進度係21-43

遲左入坑，拎唔到

D萬聖節幣狂換占星屋
抽第3次終於來了

咁激，講真種族券最緊要係抽肥升英
屌那星我由以前零光盾，一路抽一路出，仆佢個街見唔對路，許願果度抽走左佢，點知又抽多兩隻，今次個禮包送多一隻，之後出錯又全服送多隻

屌那星我唔想再要光盾，求下你比女僕或者商人我，再唔係大根都ok

bam
我玩到21-60,白盾仲係金

占星抽天使定雙子好
兩隻都係得一隻

雙子
天屎有得換

今次活動成廿日
送咁多抽占星
換占星一定最抵
單換一隻雙子要成千個幣

占星除左第一下你估必中咩

冇保底架，可以渣都冇，我就換哂種族券，中期缺肥缺得好嚴重，呢啲後期角等去到後期先算

1會招1名會然
apply完留名係呢度

好例子

lihkg0收大量會員

唔課少課點換占呢隻拎單紫擺係到咩

只有魅魔值得單紫都拎一隻黎用

中後得個擺字

占星係咪其實係第一次必中之後就會直線調低機率？

必中之後幾隻ac加埋百幾次占星只中一隻

好想食咗隻光法幫羅萬上紅

係咪應該升骨王先？

卡11-38卡咗4日，前排永遠撐唔超過兩秒，大技都開唔切，玩到好困擾

集中資源俾女妖

Re撚曬所有野 女妖升到140 其他120

我直頭想餵隻光法比羅萬，然後all in女妖做輸出
隻光法好低輸出

我都諗緊同一樣野

唔好做傻事
光法係光隊輸出來源

咁只好聽日抽廿下種族

得一隻咁大把

再唔係就啪撚咗隻女騎上紅

差啲做咗傻事
但次次見到光法0輸出都忍唔住笑

女妖要高個全隊20lv係咩原理?

升滿光盾lv
唔好用光法 換隻sup上去
輸出羊頭夠曬

女騎又係一個笑話嚟，一出場就比對面個阿伯一槍打死

換咗兔弓差啲過到，thx巴打

我都卡左11-18差唔多3日
岩岩過左而家又到11-20 唔知要卡幾多日..
不過我一隻141都未有
巴打你咁樣都卡我真係唔知點算

我打呢關前都卡過幾次，不過都算順，係呢關唔之做乜

唔知*

巴打而家過到未?

仲未，次次打凈兩隻，不過好過之前一隻都殺唔到

Lihkg0已申
Sezacv

有無女僕

有不過唔駛lu，啱啱過咗，過埋11-40
全程用狗頭 光盾 女武 羅萬 女騎

女僕羅萬光盾呢個組合可以loop到唔斷盾

光盾要捱到開盾+女僕跟光盾

我隻女僕會全程跟住隻狗頭

跟羅萬會唔會好d 兩次羅萬都差唔多可以開多次技

理論上輸出應該會搶戰力，女僕九成跟輸出

課埋金都推唔到

羊頭>女妖

Diu

技都開唔到就死了

其實商店換咩最好.有冇人可以比D推介. 或者下次#1 到加下推薦 . 最近缺狗頭諗緊要唔要係遣散商店換藍石返黎博一博好. 定還是等紫石好

2400 *9 = 21600
紫石18000 仲可以開到原紫

真係要藍石就去迷宮商店換啦

好，唔該哂

請教下光法會唔會升上去？ 抽到隻 因為個帳乜都抽唔到卡住 想請教下

1會招新會然
apply完係呢度留名

俾你抽晒啦, 威啦

巴打留一個位OK？
依個個會劍魂就快開
想打埋

盡量啦

我等一個鐘先入得
Id : fuckpopo

啱啱玩
第一抽係咪固定紫色克艾索斯?
頭post見唔到佢資料

隨機紫

十抽又中多隻一樣, 係咪公廁嚟

如果想好過d就重刷啦

果雙野除左今次打糖好用之外都幾廢

重刷咗, 老鼠+女騎士, 好似幾好用

感覺要卡100了

半神魔角色一般2700會唔會抽到 定係要占星先出
同埋第9又有d卡

一般池會抽到 ， 種族池唔會中

我無課小號係光法+雙斧帶隊，現係20-60…
特登唔用女妖既，雖然都白咗。

想問
而家留分換買天使好（紫+）
定換棺材佬（紫）/末日禁衛（紫）好

差第４隻／第８隻上階都可以換
如果唔係儲住先？ 好似係咁

Apply左
Id :fuckpopo

照咁睇再留一留分啦咁

正

lihkg0招人

羅萬升紅定白盾升金好

玩幾日 感覺少課只係推圖推快d
唔重課真係無分別

三會招人
自申留名

迷宮有冇話點行可以拎最多coin
我一向淨係追怪打

快啲既 但我同我FD 同一日玩 佢V9我v11 但佢仲早過我上21 章

hard mode labyrinth係咪難打好多的？

Sorry巴打我尋晚瞓咗
今朝醒已經見你地滿人
等有緣再入

巴打我要一個鐘先入得
ID 29353049

我係樓上嗰位
啱啱申請咗

已申請4會，ID : God bless all

thx

有冇巴打可以幫我睇下點組隊

個限時好似唔係好抵買

卡緊9-28
而家主要用 獅子 白盾 女妖 女光法 羊奶 老人

近排抽光耀有啲運
想問係咪應該轉主力做 獅子 白盾 女妖 女僕 羅曼?

各位我耀光應該升邊隻
卡緊15 應該all in 光法玩全耀光定女妖？

棺材應該好過獅子 前排光盾女妖

羅萬上紅？

8-16 卡緊

屌，我又抽多隻，全世界仲係金同紅既時間，光盾已經係1* 痴撚線唔該咪撚再比光盾我

仆你個臭街又多一隻，就黎2*

落地獄啦我屌你個no mo

老伯有冇話幾時可以棄咗佢
雖然族塔仲有用但好想食佢升綠族3寶上紅

卡緊9-20塔110
前放白盾獅子 後放羊妹妖精羊男
可以點執？

依家有12隻紫加 肥料，姐係所有肥比曬羅萬上鑽？定平均啲

lihkg0繼續收人

申請左 id 41319017

申請左 健三 id 41313221

羅萬啦 唔洗平均升 最後上場都係得5隻

可以食左佢
有需要之後再合返都可以
有時卡關/種族塔會用到

Lv95就有咁多靚英

羊妹好唔好食左阿伯升階??

羊妹就算鑽都唔會幫到你推圖

上面收左

lihkg0繼續招人

申請左
Id: 39715573

我同你差唔多戰隊lv 同英 想知你vip 幾

啪曬啲原紫俾羅萬上紅

5星女妖後迷宮幣應該換邊隻好

打到22章卡咗好耐好無癮

我覺得 呢個youtuber 講既課金建議比#1 好d. $788 獅子包其實性格比冇咁高. 成長禮包>紫石令>超級月卡>月卡>紫粉令>種族塔限時禮包>女妖紅裝限時禮包>獅子包>其他限時禮包

#1 會唔會改改佢比較好

放心 23會仲耐
我女妖白金2 一個星期都推唔到一關

你地用左幾耐時間打到22-23章?

一個月

白金5 一個星期都無一關

我由8月果陣有中文開始玩

申左，名 Anubis

成長禮包>紫石令>超級月卡>月卡>紫粉令
買咁樣已經夠

10

咁有時可能想課多啲， 其實我覺得每日$8南瓜禮包好似都唔差

我都覺 每日都課一下$8

咁綠三寶 上紅個次序係點？
感覺佢地都係輔助功能 即使兔弓都冇咩傷

原來隻驚有POST LM先

順手問下咁多位大佬 升光法好定光弓好

同埋仲有邊個會收人 玩到21-41

回鍋
玩到呢個lv都未有隻紅色

我同你一樣，全世界都紅金，但係隻女妖白金3玩左兩個月only

前世欠撚左隻光盾，比到過哂龍。女僕影都唔多隻

三會又有一個位

我都係咁抽到升V12先有4隻 光係咁出光盾

ID:31685875 可唔可以等一粒鐘

唔介意lv低可以黎lihkg0

個人認為光法好用過光弓

個被動俾女妖幾好

蝴蝶 兔弓

羊奶最後升

又真係放置到過份得濟
如果你唔想繼續卡關考慮買隻ac仲好

太平均 乜都有

都唔係
人地玩到100lv應該至少都有紅女妖

新手 想問下隻game做完任又卡關仲有乜好做

放置

未眼訓住

抽極都抽唔到
迷宮又次次打唔過第3關boss

想問下同名既角色 抽紫名同抽藍名有咩分別

女妖開完技都好似無感覺咁

已申請

買隻ac舒服d既

藍可以進化做紫

有藍有紫果d去到後面會係肥料

即係如果隻角有藍有紫既話係廢角？

唔係去到好後期(20章後)
某d都有用而且幾好用既
你爬文睇下

你打開圖鑑睇下就知

神話角=原生紫角 會有4招技

藍卡角即係史詩角= 只有3招技

咁同樣係紫有咩分別，就係升神話角通常要肥料卡， 同埋lv上限果啲

唔該晒

請教一下
暫時21章卡緊裝
之後族抽應該抽耀光
升瑟恩上白 定抽亡靈？

等緊月銀貓

巴打
可唔可以指點一下
我上面個問題

人族呢期勁 女僕 白盾 一線隊友 商人都高質 棺材2線pve打手
反而亡靈 得女妖係一線 其實都一般般
我玩雜色 不過跟呢期偏人族 因為 女僕+女法好撚癲

因為我差2隻暗弓上白
所以先考慮抽亡靈
咁我繼續抽返耀光
感謝解答

ok既吉吉佬一時時發揮到用途 始終太極端

亡
瑟恩得個擺

想升瑟恩係因為高階競技
光隊冇輸出 比人打

乜卷都要等10抽咩，仲以為得水晶

請問邊隻係吉吉佬

瑟恩

我之前隻瑟恩除左打迷宮哥布林就得個擺字

反而暗弓暗王果d人地後期推圖好屈機

點解唔練棺材？抽唔到？

棺材已經白左
早幾日手殘
本身有7隻光法
食左4隻........已經好後悔 好想死
期望緊抽光弓 或者升瑟恩

光弓打競技場好過瑟恩10倍啦

瑟恩呢隻角除左電腦用lv黎屈你機之外好無用

咁我將光弓升上紅+
再等抽多3張上白
感謝

唔單止吉吉，電腦既話死神 吸血鬼 就連綠果隻毒弓都屈鳩我地，但自己用就同屎冇分別

慢慢玩
終有一日實齊哂所有角色

如果課得唔多
開過新角真係會好好多
最少高階競技場可以拎多好多資源

新帳連中6隻光法

新開就要重新抽過d角色啦喎

你升得太散
之後推上去都辛苦啦
唔開AC都得
不過要放棄競技場
加上我個人覺得
唔值得再用錢係依隻ACCOUNT

咁我試下玩下分身啦

4光1綠隊（女騎 白盾 光法 火法）
喜羊食左樹根老怕好唔好？但食左就無左控

樹根呀伯用藍/紫都得

課長課左幾多?

用火法 估計應該暫時係前期
羊上場應該機會較少

前期阿伯勁屈機，綁中對面主力就搞掂

課左幾多唔好提 小課姐 唔係課長

vip12 肉眼大法

應該升光盾上紅+先定商人上紅先

求教... 我儲左40 張競技場飛， 打到個人1700分...好似開始要打d 得1500幾分既人先打得贏...於是停左手...之後今朝起身得番1400分.......... 點上1800

儲返40 張卷 再係朝早八點前打晒佢

幫手宣傳返個TG group

麻煩下次開Post 個樓主加埋上去

同埋公會公告都順手update 埋

商人上紅 佢專武好有用

升邊5隻先好d , 羊同蝴蝶好難抽

有咩唔可以呢到講要開tg

又話限時禮包多數好正

好似之前已經講話有咩都留係到講
當係順手幫手推post

有時都好伏

正條撚

專心抽亡靈？

新手玩亡靈會好辛苦

辛苦到25 章後變天堂

但前提要過到25 章

推

羊可以迷宮買，不過你依加都冇乜選擇

好撚激心 瘋狂卡第9章 差幾關完
點砌/咩方向好

抵唔抵買

唔值

抽中半神惡魔感覺好頹，唔係串。。得果1隻，等下一次抽中又唔知幾時。

基本過關包同等級包大都廢包，族塔包先值得考慮

多謝巴打嘅意見 升咗女僕 羅萬 棺材
而家衝到去11-38但卡住咗

無裝又無粉
係咪可以去瞓覺

如果依家去到22-16
推關推到最盡
定慢慢卡關拎紅裝好

失驚無神紅左女妖，反而覺得好迷惘，第一隻紅，唔知幾時先入到隊

全部重置
將女妖升到161
其他140~141
優先升女妖 直到水晶要求
即刻可以用

ok,試試先，本身都係咁諗，但只係驚無左種族加成，會差好遠

我個人用
光盾/商人/女僕/棺材/女妖 打上去
不過你暫時得紫
要再抽耀光

迷宮換果隻海神配合光弓好冇 ， 打算推圖陣慢慢換成 商人 女僕 光弓 海神 女妖 。 迷官keep住換海神女妖，咁樣好冇

請問女妖高全隊20lv既用途係咩???

唔好俾種族加成限死，我圖23都唔少關卡無種族加成。

我由16 定17 圖開始都睇化左，國家隊唔夠打，用女妖 獅子 魅魔 商人 兔弓，烏合之眾隊打到上19 圖

好似申請左lihkg4 公會

求驗證

I’d : 老虎與貓

新手玩左幾日,卡緊8-20 應該主練邊5隻過圖?

玩左幾日有金......

你課左幾多

正係課左個788新手包

第一次入第三層困難 完全唔夠打 早知入返普通算

你仲有廿四小時升英雄

點升都唔夠打啦 差勁遠

次次都入 次次都夠喎

差成5 60lv 對面隻女妖一開大就秒哂我全隊

咁咪揀d無女妖嘅黎打

如果要課788 拎光盾 課咩包係最抵?

我諗多數得新手獅子包簡.. 不過新手獅子包我都覺得麻麻

岩岩入第17章，好想要商人呀屌，迷宮用完之後番唔撚到轉頭
商人呀！我要商人呀！！！

岩岩玩 想問係咪有石就抽得十連？

盡情抽就得

有無話 有活動係易啲中神話

有占星屋係咪唔再抽普通十抽架啦？

大課長

儲架咋

單紫都上得場, 我單紫商人用到圖20
之後上咗紫+, 依家都仲係金+

其實商人係邊隻

卡11-38，係咪剩係可以等升lv解決

已申

羅萬，耀光隊

點解48lv可以咁勁，打到11-38仲有紅+
我91先12-33得一隻紅

HKD

91 卡12 版又真係有啲問題

見親獅子就卡

其實公會商店買咩好

一路儲幣儲到可以買紅裝
不過好似更新左呢家最多只可以放MALL30日

中後期可以 商人 女僕 白盾 光3寶
你呢家玩住綠3寶先會好D

用棺材CUT佢無敵

個人感覺係儲夠30抽（8100石）
慘極都會係第3次10抽中保底紫（不過係咪偽紫就唔知啦）
當然你第1，2次10抽中了紫就唔好再抽住

利申
我而家就係咁玩
0課到10-20

30抽好似會累積計？

聽講就係
不過一次過抽感覺良好

玩到20章 我有光盾升到白色，獅子升到紅+差4隻先升白色
想問下競技幣 換棺材佬定暗坦好？

屌我60lv仲卡緊9-40

小課玩家高級競技場係咪換棺材佬比較好?

基本上無視就得 我自己有280以上都唔會理反正都係掛

其實個人覺得
留分換天使會好d
因為講緊棺材佬抽耀光pick 有機會出到
天使要係公海到慢慢抽

小課要幾耐先升到天使做紅

我諗小課都好難中天使
除非歐洲人同超級幸運

聽日出更新?

玩9個月左右 半神應該有紅

我小課中左一次

但中得一次冇乜用

呢次好少紅旗

我拎左3粒藍色廢石+2倍效果,咁樣夾埋都有減傷30%同傷害+50%,無日月石同冰火劍都輕鬆過

其實好難唔過有晒水又盛

hea時間玩左一個禮拜既小號已經三張半神

通常亂唻既小號抽運會較好，我無課小號4個月，女法早早上白，雙斧又係無耐上白，獅子齊等糧上白，天使已經紅。羊妹等迷宮幣買多隻就上白。

主號有課都唔得

我主號獅子紅，差4張先白，連紅+都唔想上

第一日玩 卡緊4-29
可以排咩陣 同主升邊隻好

升住獅子先，有能力就買788新手獅子包，你有獅子又有聖盾 ， 唔課可以慢慢磨到買迷宮女妖

人地第一日就水人課788

有獅子有聖盾唔課788等幾時

輕課就買包月慢慢玩就得
我玩左差唔多半年都係課左3個月包月就冇課過

慢慢儲下卷玩下活動都有好多角

想入會 邊個會有位比細佬入

係咁抽到酒桶，我求下你返lol啦，唔好搞尻我啦

歐洲人啊，第一日有獅子同盾，黎lihkg9啦，有位

申左

vip12

又比你人肉目測到

正常唔會唔夠
你應該係拎唔岩遺物
或者無拎到好既幫手🤭🤭

有石係等活動先抽 定有石就直接抽？ 新手

想問問有冇公會收人，老玩家重新入坑

前幾頁我有講

唔好抽 留嚟買裝

第一頁有講

點解我fb 劍與遠征官方係英文版，人地中文版

Setting 自己轉喇

連續5抽紫石都係出獸族

唔係game入面wo.. 係fb 果個官方帳號

5會收人

申請入會

開左新帳未夠30lv

我屌你個no mo

新手留名，請問應該買邊隻?

右上角

我要唔要索性綀酒桶好

岩岩開始玩左2日有6000石，應該而家抽晒佢定係有活動先抽？

隻GAME冇限角或者抽野活動 長期都係呢堆野
呢家每2,30抽有野送已經好好 大半年前玩都未有野送

依家已經好多活動好多野支援新手，隻game早期真係0支援，諗起個時$788包 一隻獅子+一把紫武真係得啖笑

而家應該主練邊5隻 狗頭係咪換位比萊卡? 商人定妮莫卡好?

狗頭可以用到160+ 之後先諗換第二隻

80種卷+30抽 1女僕3羅曼

D糖拎黎換種卷果然CP值最高

我都唔期望中紫卡
有多d藍卡肥料已經好好

我都抽咗六隻

我期望中紫肥

120抽前
120後差光盾
但嚴重缺肥

開左新ac重玩
已申
ID: DOMA

恭喜
慢慢練
課下月包就好快

點先可以集中抽一個陣營?

種族抽

邊有咁多種族券啊
平時果d抽券呢?

活動換，睇人品遊戲， 反正你起碼有隻女妖 山羊可以換

所以種族抽真係換耀光算， 起碼耀光三寶都係必綀咁制

原來有活動可以將普通抽券轉做種族抽

30抽種族得隻紫火法

。。。 係活動可以換到種族抽卷， 普通卷還普通卷， 所以有可能你普通卷出哂綠都唔頂

已買thanks

歐到呢 下下10連都有紫咁濟

獅子20打後真係冇咩用 唯一好用就係打種塔

白盾上左240第隻野黎

又光盾

痴撚線，其他角得金，佢就抽到上兩星

重玩主ac

係唔係主玩光隊？

兩隻金白盾同光法係乜玩法...

屌 原來係咁 一直on99以為要升同階同角色

有冇人同我一樣今日係咁彈Game
上幾次直頭一load左入去就即彈

用緊咩機????
我IPHONE6 都要彈一次先LOGIN 到
IPHIONE XR 無事

Iphone7 依家完全玩唔到

狩獵終於打到過億

超新手會課金，應該集中升邊幾隻

推薦抽耀光，綀就綀女妖， 耀光三寶，聖盾 商人 女僕

白盾 女僕 羅曼 邊隻上紅先會幫到推圖

商人，上專武後大躍進

更新左，抽極都冇果三寶

種族卷其實係咪老閪都抽耀光
綠三寶後期係咪冇用
卡緊第9章
有綠三寶,3隻都紫+
光有用就得光盾(金),有小小癈紫,未有商人 女僕

綠三寶係勝在低配都用到，但絕對唔係end game combo

點先可以多d耀光材料

另外有冇公會收留

巴打有興趣可以申請

已入

耀光三寶目前黎睇最好最穩定，但係成型冇綠三寶快，綠三寶因為技能隨機性 所以要re幾十次打

無課 小課一定all in 耀光， 已經唔係多資源，後期想換都麻煩，寧願前期卡少少

光盾同商人都金+，建議邊隻上紅先？

商人

光盾太食裝備
我前期都係用獅子
商人紅 開專武 萬用好多

而家隻光盾成日比人秒，擺後排都係一陣就溶左

我好似17定18章
光盾上紅+先開始用 配聖杯
如果你有獅子141 配女妖 都已經夠用

想問下我用邊5隻做主力好
同埋俾狗頭上金定獅子好

有女妖同獅子，應該夠打多排先
thx

完全抽唔到聖盾，酒桶瘋狂出黎搞尻我。。。

打算迷宮幣一儲夠45k就用1000鑽就刷新換女妖

1會招1名新會然
apply完請留個小名

巴打 你得一隻紫女妖
唔急住果一時去刷新啦

但一個月一隻好耐 又唔想種族抽亡靈

應該商人定光盾上紅+
定係升多隻耀光上紅

同埋17-6卡左個幾禮拜有冇大神教路

應該升邊5隻做主力

女僕(好似係)

呢個寶箱係換咩好

高你80級，未中過三寶的非州人係度

重有1個箱點拎

左下角首領級要帶托安

ok thx

用緊上面果隊，應該買邊隻～？
利申：玩左3日，未有方向

上排右一定夠十隻先

唔好意思 問左兩次都唔明 呢個位上光弓定光法上金? 唔知升隊方向求解答

如果買左上排右我應該換走隊入面邊隻～？

法
光弓辣殺 雪到2046改強先升

咁推圖用邊5隻推 而家打到第十章

左2
雙子 女妖 蝴蝶 大根 女騎
無第2隻盾？女騎唔擋得

獅子 光盾 光法 女僕 羅萬

無女妖嘅 隻game叫「女妖」遠征囉..

左2補血唔好用咩

咁唔要雙子

冇坦

一隻都抽唔到

迷宮有得換
唔好再升亡靈 留肥料
女妖強要上紅161後

打到九章尾段
抽左好多次都無坦無獅
好想要女精 但都係無
應該用邊隻做坦好

暫圼焿都係 綠巨人 女妖前排
羊 羊頭 兔弓 後排

應該專心抽綠色陣營？

真心咩

升左光弓既答你好撚後悔

光盾無240都係豆腐 不如升女僕 女妖放前排上女僕

打17-6我放咩上前排都係蒸發

點解巴打會有覺得我呃你既感覺
基本上用耀光配女妖
每一場既流程都係
商人開技>女妖開技>女僕開技>女妖開技
上紅開專武 又強
光盾 我個人都係上白先用

過多排試試先
由紫+升起就未夠肥上紅

抽了60抽亡靈種族先將女妖變紅我頂
無肥啦

真係想試
就前排 女妖 獅子
後排商人 老伯 兔
RE到老伯一開始捉到對面隻老伯
應該算係低配

原來連隻紫arden我都冇

巴打 喂埋你食
我隨便係YOUTUBE搵過
前排 女妖 金+女僕
後排 商人 棺材 光盾
光盾捱到開第1次技就可以死
你應該最少有11張藍+同一張假紫+
就算唔食真紫 你都夠女僕上金+
你慢慢考慮下

金+就升到 夜啲試

我女妖都卡肥卡完直上3星 成7張紫女妖

你就好啦
我大海抽好少重複
垃圾肥就有
而定諗緊要唔要金曬d 肥打住先

唉, 抽撚埋隻天使同埋烏龜.... 有咩用....
求教 綠巨人上金 或者金+ 頂住坦位先?

隔住個mon 都feel 到>

果然得非酋先可以令我係抽卡game堅持落去

好彩之前佛心送白盾
如果唔係仲有排卡

岩岩中左光三寶，是咪要主力升，搭邊兩隻好？

咁前期光三寶我覺得冇綠三寶咁好用

光盾前期連盾都未舉就收皮

戒抽仲難過戒J

自從唔再用綠族三寶allin耀光三寶就一路推到去20
不過前期個人覺得綠三寶好用，光盾未坦得起、商人冇專武都未上力。
不過如果養生mode嘅慢慢養都好，起碼唔洗換

呢啲icon用咩app整

lihkg

Thanks
平時有upload圖都無為意有呢個function

玩弓箭傳說禁廣告係咁彈呢隻game出黎
真係咁好玩?

1會招一名新會然
apply完 係here留個小名

你試下咪知羅

岩岩退左會 一陣apply

ID:BlacKz

綠三寶玩到幾時先轉光三寶

其實都玩（磨）到17、18章
但發覺卡關卡得好勁就把心一橫轉會
Btw一直有升開白盾，所以其實都只係直接谷商人上紅+

唔怕啦，我都係抽唔到坦，女騎坦到140級

係ligkg0申幾日 女妖光盾都無人借

女妖光盾好搶手 批果陣你可以排好後
不過你咩id?我借俾你

女妖一定有
光盾我得3隻你可能要等等

綠三寶其實邊3隻

新活動玩唔到

新手刷首抽 想問呢隻開唔開得過

NO

女妖最大路，一係獅子配羊頭

唔好玩
一下500鑽

公會頻講唔到野

... 我岩先 唔小心點左一下， 冇撚左500鑽
嬲到我pk

咁撚伏

邊會咁on9 以為唔洗石架, 不過都補左300 石俾我地算係咁

知要石， 就係想篤落去 睇下幾石一次
而家睇到啦

我過到圖了 thx

新活動cls 唔係土豪都玩唔起

16000鑽先抽到
痴撚線

可以話除左英，全部獎勵都係垃圾

痴撚線game
頭兩隻紫色英就係特別垃圾角頭2隻

唔緊要既
前期用咩都差唔多

幫推tg group

以為降臨係有得俾人打 又覺得ok wor
點知500石一抽
我抽返占星唔好

終極呃錢

萬聖節活動仲有廿幾個鐘但係手唔到嘅？？

得換野，冇得再打

50鑽開一格我都要諗諗，依家500係乜玩法

比課長抽新角咋喎
同埋佢本身都係占星黎 500有咩問題

好過份，一直以為可以打埋今日，本來可以剛好換多個十抽

1會招1名新會然
apply完係here留名

apply 佐, ID rufussa

唔見wo

搵唔到1, only 搵到10同11

1會招3位新會然
apply完留小名here

今次真係apply 佐

nice
1會招2位新會然
apply完係here留個小名

又話心願清單改善左

又走多兩隻光盾，仆街。隻隻都仲係金同紅果陣光盾已經三星

之後應該白盾定女僕上紅先?

盾

岩岩玩左幾日 有無人可以教下點發展
打到第六章開始係咁卡關

我有改善到我40抽光 中光盾光法女僕 3隻都喺清單度

抽光終於中女僕啦

屌得1隻點用呀

而我100 level 只得兩隻
光盾13 定14 隻

我想要多隻都無呀
女騎就有2，3隻

女騎夾夾埋埋有成八隻嬲嬲地食左兩隻

唔拎黎合白金?

有排先上神話同埋要上都未輪到佢 到佢果陣點都有幾隻
仲要有得喺迷宮換

果陣我玩弓箭傳說時見到另一隻game 既廣告 , dl 左黎玩一排之後又係果另一隻game 見到AFK 廣告 先入左黎玩😂

弓箭我之前都有玩，呢隻我只可以講好多小恩小惠比玩家，同埋較少RNG，無課都可以玩到，課金亦課得順氣

都係既 課金抽卡就算幾黑都有保底機制, 先前玩d 手機game 例如d 乜乜m 黑起上黎 抽幾多都係倒錢落海。。

好似唔多抵課咁

條友D片搞笑架WO

等打種族塔先課啦，果個我覺得好好多倍

係，好撚好笑

三會收一位連登仔女
自申後留ID

Ottomelo

新手

1會缺2個新會然呀

第2次改名要500鑽
係咪on撚9
冇為意禁撚左 咁就冇左500鑽

Jason So

歡迎
1會招1名新會然
apply完係here名

Thanks!!!

打完新奇境有個限時8蚊包,60紫石+60vip

新奇境係真正既女妖遠征，一隻搞掂

想請教吓白盾/女僕/商人/女妖/獅子上左白之後all in亡靈定綠裔好

呢堆上趴哂白應該都進入後期，應該亡靈掘起

HuGGiEs尿片豬
可唔可以留位 剛退會 一個鐘後入

新奇境點樣可以係南邊小路突入左上角
個boss級敵人完全唔夠打

我都想問搵極都搵唔到有炮射個桶

搵到了 要留呢個炮台

淨係放女妖一隻都打曬全部啦

再唔係就求其借個女妖翻黎 都係一隻打曬

呢隻係咪新英黎？tier list 唔見
60紫石開到

係，時光試過，目前覺得好似獸族果隻勁過亡靈果隻

呢隊好穩
其實學巴打講真係女妖玩曬

已申請 ID: HuGGiEs尿片豬

眼見低我幾lv啲好友都過晒
應該用咩隊

一直用緊呢隊

霍根走，女妖坦，龍弓或托安上場試下

出獅子好過啦

161呢個階段
金+女僕上紅
定紅光盾上鑽先比較好

唔係話串你
但係低你幾lv啲好友都過哂係好正常既事

望下你隻獅子 再望下共嗚水晶

就係拎番出黎俾經佢食

前排放巨根 女妖
後排放光法 光弓 光盾 再試下啦

點解要拎返出黎俾經佢食
你放落去已經120lv
拎返出黎得100仲要食你一大堆經

今日抽左2次十抽 同十次散抽 一張紫色都冇

30抽補底喎

要連續3次10抽

光弓換羊頭 羊頭升金+
主力升羊頭

一散抽就會reset個補底要再抽30次 同埋散抽唔計補底

卷既散抽都reset?

其實官方自己都好多個講法
有話分鑽/種族/普通卷三種保底 淨係10連先計
但又有話淨係分得種族同埋普通+鑽兩種保底 10連單抽都得
所以都唔係100%肯定係邊個講法啱
但10連肯定計
同埋抽到紫之後就重新計過保底

個人試過
10抽卷20抽鑽都有保底紫出

你肯定你鑽抽啱啱抽中紫卡
跟住先再抽你呢30抽？

係
通常我見一出紫就會停再儲石卷抽
個次想試下咪先用10卷抽完（即係一下十抽）再用石抽20抽（即2次10抽）
都有紫出
所以算係確定卷石可以複合30抽保底

有無人知種族塔d限時禮包係咪全部都係$788

好似係睇你課開幾多

跟VIP應該

睇你打到邊層

呢隻有無用我拎棺材做肥料

調返轉棺材攞另外兩隻做肥料就啱

咁睇唔開

lv279

新手唔識玩發現女巫上唔到紅又浪費咗隻棺材

太遲啦無咗隻棺材

真定假
玩到279都咁

我亂咁玩發現好多用開既英係假紫黎

唔緊要 我都食過真紫
例樹人 骨王 未日禁衛

會長又撚人

我試過前期食咗好多真紫最後悔食咗隻金瑟恩

我都試過e+勁後悔 好多英卡係紅階

每次儲30抽 大概要幾耐

一到十連就好想抽

我個人覺得10抽10抽咁抽都有補底
但你想30抽既
1個星期最少1次10抽 加埋月卡咪11日到

應該10日都夠

一次過講埋
佢係以pool黎計補底
所以獲得所有英雄果個pool 不論鑽定卷都係一樣咁計
另外種族卷每個種族既pool都係獨立 所以每個種族頭十連抽必定有紫
30抽補底1紫無限時 所以有十連抽就抽得
一抽到紫就會reset
友情抽無補底
單抽同十連係分開計 單抽我就唔知佢點計 反正最正路都係儲十連咁抽

我一到十連就抽

保守係10日，但其實過下主線哥d，一個星期就夠了

主線卡到傻 我就唔洗諗

唔識組隊 求指教

升隻阿伯頂住先 阿伯 羊 女妖 三主力 是旦配多兩隻

呀伯係第2行第1隻？
同埋擺位其實影唔影響戰局

第3行最尾果隻， 雅頓，擺位影響的， 有時調一調就無啦啦過左

加多隻狗頭人加聖盾，應該ok

Thx

有冇公會收新人?

同樣係398 好好多咩真係唔覺

我唔記得60 定邊層198 有2 種族紫+唔記得十張八張種族藍，冇粉冇武，全肥

60
得60先係全肥
不過其實有岩屬既武器都諗得過
反耐粉果d睇你急唔急
屬武真係睇運

我全身成埋垃圾紅裝

卡關了13關
有冇邊隻要上金/培育下

4會收3個

你將隻兔弓升高啲，共鳴水晶啲等級高啲應該冇乜問題

我通常女妖有幾盡升幾盡，之後4 隻均等咁升上去

玩左5日，玩到好迷茫求指點

升高隻女妖, 我連埋隻耀光掃地妹一齊用
女妖狂出大技carry左我成個第10章

第三日 可以點組好

申報左 肥婆

岩岩down黎玩
跟任務第一抽中左隻咩克艾索斯
係咪垃圾黎? 我見#1個list冇

想問下時癲第7章 我跟住綠色123黎打
最後喺中間冇曬野 邊度都去唔到
係咪做錯左啲咩
佢條路係要行曬踩埋啲制架嘛係咪

我呢team是咪已經成左形唔駛點執

仲有呢D英

另外，隻孖胎好易死，成日都中段就死/半死

大執

綠/光三寶唔齊，雙子推關冇乜用，用阿伯好過

新英黎 未知勁唔勁

得一張紫冇用 抽夠一打先啦

我想問下啲綠色英有咩用 可摸以del左佢 好牙位

有個馬車既地方, 可以賣走佢
賣完d point可以係商店買野

我拎左黎做肥料

玩左幾日
啱啱過左血仇邊塞
想問紅箱係咪一定揀女妖 見大家都推介

我隻金女妖可以冇腦解決所有問題
利申 玩左5日, map7 ing

玩左幾日一定係

上左白就可以換埃蕯

女妖招大技連出2次可唔可以疊? 升得太高隻女僕跟左佢冇跟渣雙盾果個大叔好麻煩, 之前跟個大叔狂放AOE暈好爽

抽唔中上金星

課唔課得過？

好好運

已申請

ID:我是路過的

已申請

id:路過

Cls 23-60隻天使 講下道理好喎

吸血鬼好屈，我死淨隻女妖同佢1on1比佢變身屈到time out，一係磨唔贏隻死神佢 你地會角色首選定陣營首選，我上狗頭就冇左15％buff

隻祭司點升上去

點解隻坦企咁後, DPS企咁前

我隻科學怪人會比對面秒，要5-6秒warm up，隻女妖出奇地好坦得

推tg group
AFK Arena lihkg

你冇肥料
訓訓先

好缺肥料

靠女妖爆到去22章
但之前買唔夠銀幣升專武
是咪皮已收

我想問拎Isabella做肥料會唔會好過份
佢有冇出場嘅位 抽到好多隻佢

有升專武佢後期>女妖

其實女騎勁唔勁
升了隻去金+

唔係講勁唔勁，而係光耀太多有用角排住隊要升，真係唔會特登升佢

真心好撚覺
問題係
仲未見到第2隻紫色上紫+
黎緊會升商人上金先

咁西利架咩
可能而家得160-170LV D野
感覺唔到佢勁o係邊

呢隻死讀心驚 早幾日唔夠公會幣就有金+杖
琴日今日洗左4次都無 真係dllm

唔好買，等紅裝先

想問下亡靈升完女妖上白之後應該升邊隻好

為後期著想就骨弓，之後奈拉

無抽過綠裔係咪應該要抽下
一隻蝴蝶都無

1會招兩位新會然
apply完再係here留小名

背包點
綠裔其實有用角冇乜
前期用光後期用暗已經夠

淒風谷地無蝴蝶好難打
同埋打族塔好似平均抽好少少？我諗每族起碼一隻上到紅先？

後期雙劍勁喎

繼續招

勁但唔會係主力掛？
種族塔就真係好有用

主力好多人去到23/24唔用女妖用雙偷了
好多場合我紅雙刀屌打緊隻5星女妖

個問題係其他有用角唔多

唔明

佢應該指綠

雙劍 精靈 貓女 t1角
羊係對面有羊個陣 7打3
點樣少

申左1會 名:Altezza
會經常上

剛開始玩 啱啱完成第五章
組隊上係咪應該全graveborn?
但嗰隻骨王好似好癈

隻女妖終於上左紅，求巴打教路下一隻升咩好? 完全唔夠肥料升光盾/棺材佬/女僕

光法係咪唔好再升?

啲英升5隻夠
其他用共鳴 未夠料升一係就抽一係就等
都冇乜其他方法
女妖可以先上180 其他慢慢

有無lihkg0巴打借隻女妖過圖 11-40

唔該晒巴打

我係 0會, 隻野剛剛上左紅, 係點樣借法??

利申: 一路自己單機玩

你叫咩名?我見得白金有得申

Anubis, 我係公會頻出聲, 你再加我

點借架其實

係 好友到 有個位係傭兵

識了, 第一次借比人, 個個星期都係借9人地果D
原來同一位置

咁樣都過唔到 隻蝴蝶未暈到就死q左

試下蝴蝶換女騎或者兔弓
女妖開到技應該就贏